機場有禁制令，咁東涌青衣迪士尼有冇？.？

好似冇？

走唔撚到呢
遊行都未完就出狗

一係直入機場 一係搵個四通八達既位

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

九月一日 春袋
九月二日 三罷
九月一日 春袋
九月二日 三罷
九月一日 春袋
九月二日 三罷

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

入機場都係走唔到

琴日圍荃灣都難走
青衣5路都好危 一出去就高速 上橋 大馬路
人行唔夠車快
機場有優勢
兩邊都走唔到點解唔入機場
一係就出返黃大仙尖沙咀

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

去馬啦

唔撚去呀 咪帶鬼